訓唔著

做咗差唔多30年人
我一直都係活係自己世界入邊，封閉內心，從來冇主動去了解，冇幫助過任何人
我只係行使作為子女既身份，一直消耗，搾取屋企既資源
除咗父母心中，我係呢個世界既存在完全係可有可無

我應該算係父母一個好沉重既背包

不過我可以點做呢

有冇朋友？

唔好再活喺過去
你先得嗰三十歲人，想改變咪去做囉

放假個陣試下放低部電話
落街行下
嘗試接受多d新事物
30歲 只係個開頭
加油

冇乜